https://web.archive.org/web/20031027171341/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=486

### [9720] いちの	2003.02.27 THU 23:17:27　
	
はい、どうも、いちのです（イエイｖイエイｖ）
ゲッツの後はキングコングで攻めてみようかと思います。

＞[9705] 葵様
ご心配していただき、ありがとう御座います。
今回は回線工事（自己）２度目にもなりますと、前回の反省点を生かして、無事に接続する事ができました。
インターネットカフェに行かなくても済みました（笑）。
１度は行ってみたいですけどね、インターネットカフェとか漫画喫茶とか。

＞[9706] たま様
別にサボっているわけではないんですがね。
それに、ツッコミだし、俺。（耳にたこを住まわすぐらい言っているでしょうが）
最近たま様のほうこそサボりぎみなのではないでしょうか？
学校のほうが忙しいのですかね？

＞[9686]＆[9710] 千葉のOBA3様
なるほど。
あのＮＯ●Ａウサギの代わりに里奈様を飛行機からダイビングさせる作戦ですね？
なるほど。
それもいい考えかもしれませんね（笑）。
それにしても、またお子さんが体調不良ですか。お大事にしてください。
回線交換は上手くいきました。２回目でもありましたし、前回よりはスムーズにこなせましたね。学習能力がまだ残っていましたよ（笑）。

＞[9708]＆[9716] 将人（元・魔神）様
もうＡＤＳＬ回線に切り替わり、今では１２Ｍで快適なインターネット生活をエンジョイいたしております☆
約半日は工事待ちで回線が使えなかったんですが、これもすぐに終わったので、今回は大きな問題も無く、無事に開通させることができました。

＞[9709] 里奈様
へ～。カッコイイ～♪
俺も銃撃ってみたいけど、これって平和ボケしているのかな？
とか、思ってしまったり、しなかったり。
で、英語（？）のほうはちゃんと通じたのかい？意志の疎通は上手くいったのかい？

### [9719] 将人（元・魔神）	2003.02.27 THU 22:41:27　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞[9714] 圭之助（けーの）様　2003.02.27 THU 20:56:10　
自転車でぶつかって蛇口を壊されたんですか？大変でしたね。
明け方に迷惑な人がいたんですね。

「やさぐれる」って難しいですね。この掲示板ではよく使われてますけど
誰か詳しい方、解説をお願い致します。

＞[9715] 葵さま　2003.02.27 THU 21:39:04　
里奈様のおみやげ！357マグナムの薬莢ですか？
ＣＨのミックが香に送ったように弾の部分を、ペンダントにするとか？

＞[9717] 圭之助（けーの）様　2003.02.27 THU 22:00:58　
役所が受け付けられない漢字があるんですか？それは知りませんでした。
「悪魔君」って名前のは問題になった事ありましたが・・・。
あの時、すぐに「水木しげる」先生の漫画を連想した僕って古いかな？

今のパソコンとかでは、あのアイドルグループのＳＭＡＰの1人も
「草なぎ君」としか表現出来ないそうですね。
新聞や雑誌とかの印刷物の活字とかでは、もちろん用意されてる
みたいなんですけどね。

＞[9718] Rouark様　2003.02.27 THU 22:23:09　
Rouark様が「りょう」という漢字を使われたのは、悪い事じゃ
ないんですよ。ただパソコンなどの機械側の問題なので・・・。

僕の持っているＰＨＳは、その濁点の付いたDDIポケット
（親会社は合併したのに、なぜかまだ会社名がDDIですが）
の「Ｈ”エッジ」シリーズのＰＨＳですよ。

ノートパソコンを持っていないくせに、いつか持つからと思って
「インターネット接続が、定額料金で使い放題」出来るかなって
思って、携帯電話とかに変えてないんですよ。
機種もかなり古いタイプで、その時は買い換えしないといけないんですけどね。

### [9718] Rouark	2003.02.27 THU 22:23:09　
	
＞[9716] 将人（元・魔神）様
すみません、「りょう」の漢字を使っていました。気をつけます。所で、将人（元・魔神）様はＰＨＳを使ってらっしゃるんですか。もしかして、「アルファベットに濁点のついたヤツ」ですか？

＞[9717] 圭之助（けーの）様
役所が受け付けられない漢字があるのは知りませんでした～。そういえば、知り合いに凄い漢字の人がいます。引っかからなかったようですが。

### [9717] 圭之助（けーの）	2003.02.27 THU 22:00:58　
	
なんか急に思い出して、再度出てきてしまいました。

先日､ニュースを見てたら、子供の名付けで役所が受け付けられない漢字（人名漢字…だっけ？）があるって話が出てまして。

取り上げられてた内容は「櫂」「舵」って名前を親御さんはつけたかったんだけど役所で断れたらしいのね。でも、どうしてもその字を使いたかった両親が、人名漢字に使用できる文字を増やしてくれるよう、国の機関に直接８千か９千だったか団体署名を集めて提出、国民がどんな漢字を希望しているか早速調査して、増やす方向を検討するらしいです。

「リョウ」も候補に出てくるかなあ？なあ～んて、＞９７１６　将人さまの書き込みを読んでて、ふと思ったのでした。

そういや、むか～し、おもしろ半分でリョウと香の名前を姓名判断の本見ながら遊んでみたっけ。
…あれ、どこにやったかなあ、結構一人でうなずいたトコもあったんだけどなー。

って、寝るっていっときながら何やってんだ、けーのは…。

### [9716] 将人（元・魔神）	2003.02.27 THU 21:43:06　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞[9704] いちの様　2003.02.26 WED 20:47:28　
「ミッション・コンプリート☆ 」って、ＡＤＳＬは、すぐに
使えるようになったんですか？良かったですね。

＞[9706] たま様　2003.02.26 WED 22:36:13　
＞Ｃ・Ｈがもっこりという言葉を流行らせたと言っても過言ではない

→たしかにＣＨで、もっこりって言葉が流行ったかもしれませんね。

＞[9709] 里奈さま　2003.02.27 THU 02:36:40　
ハワイでの本物の銃の射撃体験談、見ました。いいな～♪僕も撃ってみたい
初めてなのに的の真ん中に命中したんですか？すげ～！
香さんが得意とする跳弾撃ちの嵐じゃなかったんだ～！
ＣＨを読んでいたせいですか？(笑)
しかしスタッフの人が「殺し屋になれます」って言われたんですか？(汗)(^^；
冗談だけど、本気にしたらどうするんだよ～！

コルトパイソン357マグナムは、やっぱり反動の衝撃がすごいんですね。
よく漫画とかに衝撃が強いと書かれていましたけど、実際に
撃たれたら手にアザが出来る程なんですね。
ただ、そんなに衝撃が強くても、的に当てていたんですね。

的の止めている所に当てて、的を落とすって、ＡＨで人を殺す為に
銃を撃てなかったアシャンが長時間、射撃訓練してたのを
止めようとした冴羽さんのマネまでされてたんですか？（笑）
さすがＣＨやＡＨのファンですね。（違うって）

的を落としたら、弾をよけながら取りに行くんだ。
それ出来たらプロの殺し屋になれたかも？（笑）→危ないって
僕も、もし海外に行けるチャンスがあれば体験してみたいですね。
生まれてから３１年、外国に行った事ないですけど・・・。

＞[9710] 千葉のOBA3様　2003.02.27 THU 08:51:30　
ケータイの待ち受け画面とか、音楽で「ＮＯ＠Ａ」ウサギが
あるんですか？知らなかった！
僕のは、ＰＨＳだから、待ち受け画面とかあんまり無いみたいで
機械に標準のにしてますよ。
音楽は「Get Wild」はあったんですが他のＣＨ関連の曲が無くて
殺し屋？つながりで、「必殺仕＠人」とかも入れて相手によって
使い分けてます。

＞[9711] Rouark様　2003.02.27 THU 15:47:02　
北条司先生の漫画は、絵は劇画とか言われるようなリアルな等身大の
大人的な画風なのにシリアスな顔から、普通のギャグ漫画よりも、
崩れるという落差が大きいですね。

→僕のパソコンから見ると、掲示板の書き込みが、文字化けしている
部分がありますけど、ひょっとして「冴羽りょう」の「りょう」の
漢字を使われていませんか？

漫画に出てくる正しい漢字の「りょう」は、ちゃんと漢字辞典の本
とかにのっている漢字なんですけど、パソコンで使える日本語の漢字
（ＪＩＳ規格の第一水準・第二水準）の中には入っていない
機種依存文字で、文字化けしてしまうんですよ。

どこの誰が、そんな基準の漢字を決めたんか分かりませんけどね

仕方ないので、皆さん、ここでは似ている漢字とかを使っていますよ。
「遼」「燎」「僚」とか、「りょう」「リョウ」「冴羽さん」とかで

風邪が治ったら、今度からは夜しか来れないんですね。
でも、夜だけでも、来れるようでしたら来て下さいね。

＞[9713] 野上唯香さま　2003.02.27 THU 17:38:20　
北条司キャラのヘアカラーですか？さすがに海ちゃんは無理ですね(汗)(^^；

### [9715] 葵	2003.02.27 THU 21:39:04　
	
　噂の「決定！！…」に一票投じて参りました。やはり個人的に「セイラ」の回から名ゼリフを選びました。さて問題です。私はどのセリフを選んだでしょ～かっ♪ヒント→リョウのセリフです。（^^;

＞公式の殺し屋・里奈さま（笑）［９７０９］
　マジで殺し屋になれますよ…ってか、無事に帰国できてよかったね。隠し持った銃は見つからなかった？！（^^;カヨワイ女の子のフリせずに、マリーやソフィーさんのように素敵な殺し屋になってね♪（←どんな励ましやねん☆）で、３５７マグナムの薬莢をお土産に…なんてないのかな？！

＞圭之助さま［９７１４］
　やはり女性でしたか。なんかそんな気がしたのよね♪私は双子座ですので、しっかりと（？）２面性の人間です。普段はおとなしいけど、ネット上だとやさぐれモードになっちゃうのよね～。（誰？今ブーイングしたヤツは!!）あ、ちなみに「やさぐれる」ってのは広島言葉だったっけ？いや、福岡言葉だったかな？とにかくパンダとあざらし共通の「動物語」です。人間には普段は使用しません。あしからず。（笑）チャリ＆水道被害、お疲れさんでした。あまり怒ると、血管ブチ切れますよ。ご注意下さい♪

### [9714] 圭之助（けーの）	2003.02.27 THU 20:56:10　
	
みなさま、おこんばんは～☆
今日の東大阪市、お天気は良かったんですが何か寒かったです。昨日今日と、２日続けて日中は病院通いだったので、珍しく夜来ました。

今朝はちょっと腹の立つ出来事がありまして、やや寝不足です。
…というのも、圭之助ンちは玄関脇に父がチャリンコを置いてるんですけど、明け方５時過ぎかなあ…誰かが自分の乗ってたチャリを当て逃げしたみたいで。
父のチャリはひっくり返ってるし、おまけに玄関脇に取り付けてある水道の蛇口にひっかかって倒れたらしくて、蛇口ごとぶっ飛ばされて水が大洪水！！
元栓を止めたもんだから、９時過ぎに水道屋さんがくるまでトイレ使えず、散々な目覚めとなりました…。
…ったく、狭い通りをチャリに乗ったまますっ飛ばすんじゃねエ～！あふれた分の水道料金を考えるとゾッとする…　（Ｔ＿Ｔ）

＞９７０５　葵さま＆９７１２　kinshiさま
さすがファルコン！圭之助はリョウ好みのモッコリプロポーションには程遠いですが、一応♀です。
魚座のちょっと世間の流れについてけない、ポヤ～っとしたタイプです。なんか２の生まれ日の人って、２面性があるとかって昔占いの本で読んだ事があります。
圭之助は上昇宮も双子座なので、２面性倍増かも！？
すんごい人見知りやさんです（＾＿＾；）でも２重人格じゃないよ～☆

イチゴのミルフィーユ、楽しみです♪（何かまだよくわかってないけど）アシャンと一緒にリョウは来てくれないの？
やっぱりモッコリ美人でないとだめなのか…（哀）

＞９７１０　千葉のＯＢＡ３さま
手が真っ黒なんてもんじゃないですよねー☆圭之助は、部屋に１帖用のホットカーペット敷いてるんですけど、カバーがないので間に合わせに大きいバスタオルを代用してるのね。
それがスッカリ黒ずみましたもん（笑）

あのお、つまんない事聞いていいですかあ？
「やさぐれる」ってどんな状態？
「ぐれる」の進行形ですか？なあんとなく、わかるような気もするんだけど…しいません、つまんない事聞いて。

何かモノスゴク睡魔が襲ってきました。今日は早く寝て、明日は午後から友人とスパワールドに行ってきます！

### [9713] 野上唯香	2003.02.27 THU 17:38:20　
	
里奈様お帰りなさい!(^^)!私も暫くカキコしてませんでした。帰ってきてまたＢＢＳが楽しくなりますね☆居ない間は本当に寂しかったです(;_;)出来ることなら私もついて行って一緒に射撃＆観光したかった・・・（笑）昨日は電話で沢山話せて楽しかったです。昨日話した話題で、市販ヘアカラー「Ｂｅａｕｔｅｅｎ」の漫画家・矢沢あいデザインの新パッケージの話もしましたね。漫画キャラがこうやってヘアカラーのパッケージキャラに採用されるんなら、北条キャラもヘアカラーパッケージに出るのは！？遼は黒染め用ターンカラーのブラック、香はピーチブラウン、麗香はアプリコットブラウン、ブラッディー・マリィーとソニアはブリーチシリーズ、冴子はアッシュ系、美樹ちゃんはハニーブラウンが良いかな。海ちゃんの出番はなさそう（笑）

昨天聊到的话题，也提到了市售染发剂“Beauteen”的漫画家矢泽爱设计的新包装。如果漫画角色是这样被采用为染发剂的包装角色的话，北条角色也出现在染发剂的包装上吧!?獠是染黑用的转色黑色，香是水蜜桃棕色，丽香是杏黄棕色，血色玛丽和索尼娅是漂白系列，冴子是灰系，美树是蜂蜜棕色比较好吧。小海好像没有出场的机会。(笑)

### [9712] kinshi	2003.02.27 THU 16:19:38　
	
こんにちは、

＞９６９１Rouarkさま
CHのＣＭあけのアイキャッチ　ってなんだっけ？と
ビデオ見ちゃいました。コーヒーサーバーを持ったファルコンと
美紀さんの　カットで、「ファルコン！」と言っているやつですね♪
ファルコンのストーリーで、番外編ＣＨを作って欲しいですね。

＞９６９２葵様
ファルコンケーキの価格？

　　「フン！オレのは、値段じゃねぇんだ！真心なんだ！」

・・・と言っておりますが・・・（＾～＾；）

＞９６９４千葉のＯＢＡ３様
３月４日ですね、おめでとうございます。結婚記念日なんて、
いいですね～～。特大ケーキたのみましょう。新婚時代に
戻っていただいて、真っ白なウエディングケーキにロゼを
振りかけて・・・・。いかがです？４日午前０時辺り・・・に♪♪

＞９６９６圭之助さま
３月２日お誕生日とか・・・おめでとうございます。
本来　野郎の注文は、後回しになるかもしれませんが、
どうやら、ファルコンは、圭之助さまを女性とみたようです。
ではでは、今が旬のイチゴたっぷりのミルフィーユを
作るようですよ。お届けは、阿香に頼みましょうか？
２日に届きますので、お一人で！！全部平らげていただきます。
胃袋に根性を入れて置いてください。。。（笑）
私は東京人です。オフ会　ぜひ！開いて報告してください（笑）


＞９６９８瑠璃さま・９７０３ぺぺ様
はじめまして、初めてのときは　私も緊張しました。
これからも　ちょくちょく来て、仲良くしてくださいね
よろしく！♪

＞９６９９無言のパンダ様
風邪、大丈夫ですか？食事直前にニラを細かく切って醤油をたらし
それを御飯といっしょに　食べてみてください　結構回復が早いです。
お大事に・・・・。

では、「やさぐれ病から」元に戻ったkinshiでした。（大爆笑）

### [9711] Rouark	2003.02.27 THU 15:47:02　
	
返信が遅れました。

＞[9707] 将人（元・魔神）さま
風邪は大分よくなりました。インフルではありませんでした。（よかった…）ちなみに、うちの学校は学級閉鎖はしていません。ＣＨは「マンガという事を逆手に取った笑い」（なんのこっちゃ…）が満載なので大好きです！例えば、コマ間の手書きツッコミ、作者の話題を出す（２０巻の１１１頁４コマ目、さゆりのセリフ）とか、こっそりした笑い（２０巻１３７頁、シリアス顔で二人を見守る&#29536;のポケットにはブラが…）とか、吹き出しを相手にする（？？。３２巻の３３頁２コマ目）等々…読めば読むほど味が出てきますな。

＞[9709] 里奈さま
すごいですね！！ほとんど的の真ん中に命中ですか！！ホントに殺し屋になれます（笑）。し、しかも！！３５７マグナム撃ったんですか！いぃなぁ～…撃ちたいな～。でも反動＆硝煙はすさまじいらしいですね。マンガ中でも「バケモノ銃」と紹介されてましたしね。

最後に自分の事を。風邪も治ってきたので、来週からはココに来られるのは夜のみになってしまいます。（；д；）シクシク…

### [9710] 千葉のOBA3	2003.02.27 THU 08:51:30　
	
おはようございます。
げーーー、今日はチビがまた風邪ひいて休んでるーー。丈夫なヤツだったのに、去年の夏以来だめだなーーー。

９７０９　里奈さま　　おっかえりーーー！ここの平和な日々は終わったのね。（笑）しかし、ついに何もニュースになるようなコトはしないで済んだようで・・・。でも、ホントに撃ったんだー！？３５７マグナム！硝煙の匂いって、そんなに消えないんだーーー！？えーーーいいなー。うらやましい！りょうちゃんのそばにいるような雰囲気だよねーーー！

９７０７　将人さま　　私のケータイの待ち受け画面、今「ＮＯ＠Ａ」ウサギなんですよ。息子に着メロも、あの音楽にされてしまいました。・・・・しかし、ほんと冴子さん→冴子姐さん。妙に合ってます・・・。（汗）

９７０３　ぺぺさま　　はじめまして！千葉のＯＢＡ３です、よろしく！わかります！あの、煙草をふかすりょうちゃんもカッコイイけど、その前のアシャンの表情。なんとも言えずイイ！！です。ここの人達、面白いですよねー、私も楽しませてもらってます！（私じゃないと、いいたい。）

９７００　たまさま　　出てきたぜーーー！でもｋｉｎｓｈｉさまがやさぐれたのは、私のせいじゃないってーーー！あれは、いもさまと、葵さまがいけないんだーーー！？？？？

９７０４　いちのさま　緊急事態発生して、それでどうしたのよ！そのあと、これたって事は大丈夫なんでしょ！？はっきりせい！コラ！

９６９８　瑠璃さま　　はじめまして！よろしく！千葉のＯＢＡ３です！初めてのカキコって緊張しますよねー！私もそうだった・・・（遠い目）

９６９７　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　　「決定！これが・・・」私も行ってきまーす！やっぱ、セイラの時のあのシーンと、「もっこり」しかないなーーー。うん。

９６９６　圭之助さま　　圭之助さまも、あの日に同じ事してたんですかーーー！？奇遇ですねー。そう、葵さまのおっしゃる通り「手真っ黒」でしたよ、私。

９６９５　葵さま　雪崩が起きる前に「対処」してみました。ところで、足、腱痛めてたりすると、やっかいだよーーー。とにかく、固定して、使わないようにしておくのが一番よ！でないと古都めぐりができなくなりますよーーー！

いやはや、またマウスめが、なにかやらかしたような気がする・・・。これで送信して・・・どうだっ！？

### [9709] 里奈	2003.02.27 THU 02:36:40　
	
さぁー！里奈が復帰したから今日からまたＢＢＳがにぎやかになるわよ♪
『誰？静かな安らぎのあるＢＢＳが…遂に終わった』なんてほざいてるアザラシは。里奈が戻って来て興奮してるクセにぃ～！

さてさて☆ハワイの想い出を語りたいんだけど、一から語ると長くなるから とりあえず今回の旅の目的、『本物の銃射撃』の感想！！
もうマジで興奮したよ！　（◎ヮ◎;）
スタッフに銃の扱い方とかの説明を受けてから射撃場に入って、最初は衝撃の軽い銃（レーザースコープ付き２２口径）から撃ちましたぁ～。ライフル、Ｓ＆Ｗリボルバー、ルガーセミオートマチックを撃ち終わって、スタッフが的を自動で引き寄せてる時『本物初めてやし当たってるつもりで的キレイなまんまなんやろなぁ～』って思ってた。そしたら的見たスタッフがビックリしてて、見たらほとんど真ん中に命中してんの!!『女のコで、しかも初めて撃って ど真ん中に当てる子っていないよ！殺し屋になれます！』って褒め（？）られた！真ん中当たり過ぎてそこだけくりぬいたみたいに穴空いてたし！特殊部隊入れるかも（笑）
その後違う射撃場に移って、大口径を撃ったのね。もぉ～とにかくスゴイ！まず銃が重たくて筋肉の無いカヨワイ子だったら持てないね。（あっ。一応里奈もカヨワイ女のコ…のつもりです…）ベレッタ９ｍｍ、４５口径。重たさだけじゃなくて衝撃も半端じゃねぇー!!体吹っ飛ぶかと思った！ビックリして口開けたまんまポケーっと突っ立ってたらスタッフに笑われた。続けて撃ってると銃の重たさで手が下がってきそうになるのよね。その時思い出したのは…ミックが香に射撃のコーチをしてる時、香の肩を抱きながら『ほら 銃の重さで知らず知らず手が下がってきてるんだ。調子に乗ってないで力加減に注意して!!』のセルフ。でも現実は里奈の肩を優しく抱いてくれるナイスガイなんておらず、スタッフに『あなたはアドバイスいらないね』……一応カヨワイ女のコなんですけど…。スタッフは皆オジサン達に付きっきりで弾が無くなった時とか手挙げてアピールしてた。『エ…エクスキューズミィ～…（汗）』あぁぁーん！里奈にもミックみたいなコーチが欲しかったぁー！撃った時に飛び出てくるアレ、やっきょう？腕に当たって軽く火傷状態。少し赤くなった。そして、お待ちかねの３５７マグナム！撃つ時、何倍も緊張した！『あぁ～これが憧れの遼の銃！』ってドキドキして持ったらズッシリ重くて、試しに１発撃ったら今まで以上にスンゴイ衝撃！っつーか、手痛い！アザみたいのできてるんですけど!?撃った瞬間めっちゃブレる！それから火薬が顔にピリピリあたって痛い！でもバラバラながら全部的に当たってた！やっぱ里奈殺し屋になれるかも（笑）
硝煙の匂いスゴイよ！体に染み付いてその日一日消えなかった！なんか妙に嬉しかった…（笑）
我が家にも射撃場作ろうかなぁ～♪極秘で。（極秘になってねぇーよ！）

※おまけ※
３５７マグナム撃ってる時、１発 的を止めてるとこに当てちゃって、的がヒラヒラと落ちちゃったのね。そしたらスタッフに『あぁ～あ、取りに行って来て（笑）』って言われて皆爆笑！まわり皆撃ってんのに弾避けながら取りに行くのかよ!!?賞金出るなら行くけど！（行くのかよ!!）

### [9708] 将人（元・魔神）	2003.02.27 THU 00:25:12　
	
＞[9697] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.02.25 TUE 16:19:23　
「アニメ名セリフ」で「もっこり」ですか？
たしかにＣＨの定番のセリフって言うと、それですよね。
僕は、思いつきませんでした。

他のアニメのように、登場シーンの名乗りのセリフとか、
「発進」「合体」「必殺技」ってセリフは無いですからね。

最終回などの名場面のセリフって言っても、アニメは４回も終わって
さらに続いてる話ですからね。
→ずっと続く連続ストーリ物じゃなく、1つの依頼、1つの事件ごとに
　ストーリが別れていますからね。
　ＣＨを見ている人としての名セリフは、色々ありますけどね。

僕も「もっこり→100ｔハンマー」で投票しようかな？

＞[9698] 瑠璃さま　2003.02.25 TUE 16:37:00　
瑠璃さま、はじめまして。こんばんは。
これからも、よろしくお願いしますね。

＞[9699] 無言のパンダ様　2003.02.25 TUE 22:12:09　
僕も応募券とか切り取っていて、見つからなくなる事よくありますよ。
去年の「カラー複製原画プレゼント」の時は、漫画本編だけ読んでいて
そんなプレゼント知らずに、雑誌を古新聞で出してしまった後で
ここの掲示板で、プレゼントがあった事を知りましたし～(汗)(^^；

→オークションで買ってしまった＞無駄遣いしたな～

今回は、忘れずに残していますよ。
ただ、僕も物忘れがヒドイので、今回は、小さく切らずに、
その応募券のある1ページ分を、そのまんま残していますよ(汗)(^^；

＞[9700] たま様　2003.02.25 TUE 22:30:53　
ＣＨの小説版、僕も買い直して分かったんですが、その場面、
北条司先生の漫画の場面入りですよ。
その本がもし持たれているのなら見て下さいね。

原作では、オカマの女ボス（男かな？）のいる誘拐組織の話で
冴子さんが、槇村さんが好きだったかもと言ってましたよ。
冴羽さんと、槇村さん、冴子さんの３角関係だったという風だったかな

「伊集院隼～」のＣＭ明けのアイキャッチ！って、どんなのだろ？
僕は、見ていないので、なんか、どうにかして見てみたいなって
思ってます。

＞[9701] いちの様　2003.02.25 TUE 22:34:42　
ＡＤＳＬに変える為に、来れなくなるんですか？
工事する為に切り替えって、手間かかりますね。

＞[9702] 里奈さま　2003.02.26 WED 00:40:12　
里奈さま、おかえりなさい～♪ハワイどうでしたか？
丸二日一睡もせずに、帰国してからカラオケですか？大丈夫ですか？
ハワイでの武勇伝を聞かせて下さいね。
特に、本物の銃を撃たれた感想とか？

＞[9703] ぺぺ様　2003.02.26 WED 16:39:05　
キャラが面白いって、漫画の事ではなく、ここの掲示板の人の事ですか？
たしかに僕も含んで（僕は違うぞって言いたかったが・・・）
ここの掲示板の人って個性的かもしれないですね
誰が誰か分からない匿名の掲示板じゃなくハンドルネームでの書き込み
だけど、知り合い同士の井戸端会議のように、性格とかの個性が
色々出ている掲示板かもしれませんね。

### [9707] 将人（元・魔神）	2003.02.27 THU 00:24:34　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞[9686] 千葉のOBA3さま
＞[9688] 圭之助（けーの）さま
冴子姐さん（あねさん）って読み間違えたの僕だけでなかったんですね
良かった！（笑）
そりゃ冴子さんってヤクザも恐れる警察組系の暴力団・西新宿署組の
女組長の姉御（あねご）だから・・・違うって(汗)(^^；

＞[9686] 千葉のOBA3さま　2003.02.24 MON 08:01:51　
いちの様が里奈さまを、「ＮＯ＠Ａ」に売るんですか？(汗)(^^;
あの「い＠ぱい聞けて、いっ＠い喋れる」のウサギのいる英会話教室に(汗)(^^；


＞[9687] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.02.24 MON 11:00:43　
槇村さんの話の出る小説版ＣＨって、1冊目だったんですね。
手元に無かったので、分からなくて、すみません。
フォローして頂いてありがとうございます。

それで僕も古本屋さんを捜して、小説版ＣＨを買い直しましたよ。
内容を見て、かなりウロ覚えだったな～って思いました。

その槇村さんのシーン、小説版の話の中ですが、その場面だけ
２ページの北条司先生の漫画で描かれていたんですね。

→挿絵としての1つだけのイラストではなく、ちゃんとコマ割り
　されている漫画として

すっかり忘れていましたよ(汗)(^^；

＞[9688] 圭之助（けーの）様　2003.02.24 MON 11:05:54　
同じ学校の校区ではなく、お隣の校区だったんですね。
僕の家の近所は、微妙なところで、３つか４つぐらいの学校の
校区の境目にいますけど・・・。
しかし、本当に近い場所に住まれていますね。

僕もタバコは苦手ですね。冴羽さんとかがカッコ良く吸っている
シーンは好きなんですが、歩いている時も、車に乗っている時も
取引先のお客様がいるときでも関係なく、ポイ捨てしている
マナーの悪い上司とか見てましたので・・・。

いやマナーの良い人もいますよ。僕なんかよりも、ずっと若くても
ちゃんと吸い殻を始末したり、ポケット灰皿とか持っていたりして
ちゃんとしている人も、年齢とか関係なくいましたので。

→その人を見て、今までタバコ嫌いでしたが、マナーの良い人なら
　吸っていてもいいなって、考え方を、改めたんですけどね。

＞[9689] Rouark様　2003.02.24 MON 12:27:33　
風邪の具合は、どうでしょうか？
なんか学級閉鎖とかされている学校とかもあるって聞きましたけど
悪い風邪（またがインフルエンザ）が流行っているみたいですね。

ＣＨは、シリアスな部分と笑いの部分が、上手く入っていますね。
事件のシリアスな暗い場面になってるかと思いっていたら、いきなり
冴羽さんが、ギャグをやっているという展開で、笑ってしまう事とか
色々ありますよね。

＞[9690] kinshi様　2003.02.24 MON 14:00:12　
オフ会・関西版ですか？やってみたいような、直接、顔を合わして
話をするのは、恥ずかしいような(汗)(^^；

＞[9691] Rouark様　2003.02.24 MON 17:34:23　
漫画の海原編・ミック編ってアニメでは無かった話ですから
動いて、しゃべる冴羽さんとかでも見たいですよね。
ミックとか海原さんって、どの声優さんが似合うんだろ？

アニメの伊集院隼人氏の平穏な一日のＣＭ明けのアイキャッチって
面白いんですか？
僕は見ていなかったんですよ。見てみたいな～！

＞[9692] 葵さま　2003.02.24 MON 21:29:17　
「古株」が「タマネギやんけっ！」って自分でボケツッコミですか？(笑)

＞[9693] TAKESHI様　2003.02.24 MON 22:51:47　
そうか学生の方って今は期末テストの時期なんですね。
試験、大変でしょうが、がんばって下さいね。
学校を卒業してから、そういう学校行事の感覚が無くなっていたんで

→なんか毎回テストや、休み事に、僕が同じ事を言っている気もしますけどね

＞[9696] 圭之助（けーの）様　2003.02.25 TUE 14:26:10　
一時間かかって書いていた物を消してしまって、書き直しですか？
大変ですね。
僕も、以前に、この掲示板で教えて貰ったんですが、ワープロソフト
とか、メモ帳、ワードパットの文章を入れるソフトを使って、
先に文章を作っておいてから、インターネットに繋いで、
掲示板へ、その文章を「コピー」して「貼り付け」するといいですよ。

使うソフトによっては「自動保存」の機能が付いている物もあります
から、間違えて消したり、パソコンのトラブルとかあっても、
全部打ち直しではなく、途中までのが残っている文章から
やり直す事が出来ますよ。

僕はテキストエディタという文章を打つだけで、文字とかの装飾とか
何もない物を使っています。
フリーソフトではなく4000円するシェアウェアのオンラインソフト
なんけどね。
ただ、それに似た機能を持つフリーソフトも色々出てますよ。

### [9706] たま	2003.02.26 WED 22:36:13　
	
＞里奈さま　【9702】
終わった　・　・　・　。静かな安らぎのあるＢＢＳが・・遂に終わった。
（チェッ。帰ってきちまったかっ。）
数々の武勇伝・・・いったい何をやらかしたんだぁーーっ？なんか聞くのが恐いよ・・・。

＞ぺぺ様　【9703】
初めまして。
現実逃避・・気分転換・・大歓迎ですよ。
そう×２！ココのＢＢＳはギャグ満載で面白いっす。
ぺぺ様もいらっしゃぁ～い♪ほうれ、ほうれ、コッチの世界は楽しいぞぉ～。
またヒマができたらいつでも来てくださいな。
でもその時は注意してぇーっ。ココは男性が少ないので、飢えた雌たちの餌食になるわよっ。

＞いちの様　【9704】
こらぁぁーー、サボるなぁー。ボケろぉー。
何だよコンプリートってぇーーー。
「えー、じゃあ」は必要ないだろぉーー。

＞葵さま　【9705】
迷ゼリフかもしれない・・・。
他に？１００ｔハンマーとかは？
でももう投票しちゃった。「もっこり」で♪
「Ｃ・Ｈがもっこりという言葉を流行らせたと言っても過言ではない」
そこまで断言してしまったよ・・・。

### [9705] 葵	2003.02.26 WED 21:33:20　
	
　また夜に…と言っておいて、昨日は来れなかった私。待ってた皆様、ゴメンナサイ☆（え？いないっ？！）昨日ダイ○ーで「あおいちゃぁ～ん」と娘を呼ぶママさんの声が。思わず「はぁ～い」と答えそうになってヤバかったぞ☆（^^;

＞圭之助さま［９６９６］
　性別不明…いちのさまのように？！（笑）３月２日がお誕生日ですか。ならばファルコンケーキ作ってもらわなくっちゃね♪

＞Blue Catさま［９６９７］＆たまさま［９７００］
　「決定！…」情報さんきゅ～です♪でも「もっこり」って名ゼリフか？！お二人ともマジでコレで行くわけ？他にはないのか、他にはっ！！（^^;

＞瑠璃さま［９６９８］＆ぺぺさま［９７０３］
　はじめまして、葵と申します。よろしくね♪ココのみんなは個性的（すぎる？）だけど、新入りさんを取って食ったりはしませんからご安心を。時々かみつくくらい…かなぁ。（^^;　

＞無言のパンダさま［９６９９］
　中国では鳥のインフルエンザが流行ってると言ってたけど、四川省では何のウイルスが流行ってるのだ？！くれぐれもお大事に♪

＞いちのさま［９７０１］
　大変ですね～。でも私も（ＰＣ入院だったけど）一ヶ月泣いて過ごしましたから、いちのさまも耐えなさいっ!!コミックカフェがオススメよん♪

＞里奈さま［９７０２］
　噂をすればやってくる…昔の人はよく言ったもんだ…っと、お帰りなさいませ、お待ちしてましたわ♪里奈さまがいない間、とっても淋しくって…？！（^^;

### [9704] いちの	2003.02.26 WED 20:47:28　
	
えー、じゃあ、一言だけ。

ミッション・コンプリート☆

### [9703] ぺぺ	2003.02.26 WED 16:39:05　
	
ぺぺって言います。
初めまして。

CHは中学から高校の頃、好きで、全巻持ってた。
大学時代に売っちまったんだけど、続編（ではないみたいね、正確には..）が始まったって聞いて、ちょくちょく読んでた。

で、今日。
2、3日前に立ち読んだ先週（第12)号のあるカットが、どうも頭から離れなくて、やっぱどうしても手に入れたいと思って、近くのコンビニ10件くらい、朝っぱらからチャリンコで回った。（笑）
これで最後！って思った店で、やっと見っけたよ（つーかよく残ってた。神様THANKS！）

欲しかったのは、タイトルのカット。
リョウがタバコをふかしながら、「今年も...来るのか」「明日...が」ってとこ。
ウーン...憧れる。
うまく言えないけど、ああいう風に、ある種の「孤独感」みたいなものを、自分の中でとても大切なものとして、味わえるっていうか、そんなとこ、同性ながら、惚れ惚れしちまう。
その前の、シャンインの何とも言えない表情も、絶品。
ああいう表情ニャ、個人的にイチコロです。

BBSに来たのは、たまたま。
やること山積みなので、現実逃避的に。
で、ハマッちまった（笑）。
オモシロ過ぎ。

まあ、そりゃ悪い人はいないよな、CH、AHが好きな人には。
でも、キャラがここまで面白いのは、反則（笑）。
特に誰とは言いませんが....というか、全員。
そう、「わたしじゃない」と思ってる、あなたも含めて（笑）。

朝から楽しませてもらって、感謝。
元気をもらったよ。
やることあるのに、過去ログまで結構読んじゃいました（あら）。

時間あれば、また来れたらいいと思ってます。
そんときゃ、よろしく。

では、また。






### [9702] 里奈　あろはぁ～♪	2003.02.26 WED 00:40:12　
	
たっだいまぁぁぁーーっ！！
皆のアイドル里奈ちん帰国でございます！
もぉ～ハワイ最高♪　　　　　　　　　　ヽ（≧ヮ≦）ノ
真っ黒になって帰って来たよぉー！

今夜は疲れてるから想い出話しは明日するとして…
（里奈いろいろ やらかしたよ…笑）
とりあえず突っ込ませて！！
ひどいわ たま様！里奈がいないから新メンバーが増えたの！？
ってゆうかマジで里奈がいない間に増えてる！否定できねぇー！
悔しいぃぃいぃぃぃーっ！！　（￣□￣;）
新メンバーを絶対里奈ワールドに引き込んでやる！（ニヤッ）

葵様！帰国して家に着いたら葵様からのラヴレターが！！
『ジャスミン』ありがとぉー！里奈、ディ○ニーのプリンセス系イッパイ持ってるけど、これは捜しても無かった！ホントにありがとぉー♪あぁ～んど、遼＆香イラストもっ！


あぁぁー、今日はマジ疲れた。最終日 一睡もしないで遊んで、そのまま飛行機乗って帰国して荷物引きずりながらカラオケ♪行ったからね！丸二日寝てないよ！（ってゆーか まっすぐ帰れよ！）
つーわけで細かいレス＆里奈の武勇伝は今後ゆっくりさせていただきやす★たぶん語り尽くせない（笑）

### [9701] いちの	2003.02.25 TUE 22:34:42　
	
緊急事態発生。緊急事態発生。

我が家（自宅）のパソコンもＡＤＳＬに変更するため、下手したらこの間（独り暮らしのパソコン）のように、数週間ここにこれなくなるかもしれません（汗）。
今回は自宅のパソコン以外にインターネットに接続できる環境がないため、１ヶ月くらい来れなくなってしまうかもしれません（恐）。

明日、私がここに現れたら無事ミッションコンプリートしたのだな、と思ってください・・・。
